[十月新番] 在魔王城說晚安

在過去，人類與魔族共存的時代……魔王卻抓走了人類的公主，將之幽禁在自己的城堡中。此舉導致人們怒不可遏，勇者也為了救出公主而踏上旅程！！然而此時，身處牢獄的公主滿腦子卻是……「除了睡覺，無事可做」為了尋求安眠，被囚禁的公主竟在魔王城中為所欲為！睡眠系奇幻喜劇，登場！！

STAFF
原作：熊之股鍵次
監督：山﨑みつえ
系列構成：中村能子
角色設計：菊池愛
動畫製作：動畫工房
CAST
棲夜．莉絲公主：水瀨祈
魔王黃昏：松岡禎丞
惡魔修道士：石川界人
勇者曉：下野紘
針刺犰狳：小山力也
屋敷手下哥布林：高橋伸也
米諾牛：山根雅史
法蘭克殭屍：相馬康一
樹妖精：大原さやか
火焰毒龍：黒田崇矢
波賽頓：大塚剛央
鳥妖：大橋彩香
剪刀魔術師：諏訪部順一
阿拉基夫：佐倉綾音

01 先行版已出

好好笑

push

幾好笑,同埋女主好可愛

女主仲勁過勇者

呢套有睇漫畫
幾好笑
最鍾意Q版公主個好鬼鼠個樣

追哂漫畫 有冇人覺得同想像中女主角把聲完全唔同

未睇
我預係好懶散嘅聲
好似佳村はるか個類

松岡 祈妹

未睇
水瀨用返智乃個類聲？

yes

合成垃圾cls

Lm 呢套好笑

cls好好笑公主勁撚到

D魔怪都好可愛

笑到爆左

公主可以自出自入, 後期啲怪已經習慣埋
仲奸過班魔物

拿把較剪周圍走個走法, 同clock tower隻怪一樣
魔王似game 入面啲gm多啲

套野好似另一套漫畫 - 半獸人女騎士育成計劃
呢套啲人以為女騎士會俾人女女女, 點知同半獸人一齊減肥

勇者應該係唯一能夠剋制公主嘅生物

即刻諗起黑人抬棺材

我睇咗啲乜

幾好笑，btw有鎖匙點解唔走佬

隻熊仔好得意咁易就比公主收買

冇人發現果2隻熊仔幫佢開門咩

高質

好可愛啊公主

好食好住又唔駛做
梗係唔走

一開波公主話
喺魔王城好食好住
又唔需要處理公務

公主喺人類國家應該係社畜
而家有藉口唔做野梗係唔返去
只係要改善下間房個環境

為咗瞓教可以做到幾絕？

用修道士隻角磨平棺材個到笑死
畫到做木工個種嘅衝勁

屌on9 笑到仆街

公主係魔王城仲開心，永遠都唔走

熊熊好撚得意

作者畫既作品都有呢隻熊

鍾樓加交剪
Clock tower

正

OP見到王妃

惡魔修道士同公主快d結婚

果2隻🐻笑到我

老頭子

佢係最愛公主的
其他人同公主結婚老頭子都會殺死對方的

唔使返工加對住個煩膠

幾時有第二集
忍緊唔睇漫畫

公主完全似喺自己屋企咁

01 gif (21/49)

cut gif=眼訓

Total: 49 gifs
album:
channel:

根本公主先係惡魔

今季會有幾多話呢？想睇到70集

好睇又好笑
睇完極度舒壓

磨棺材個下好治癒

咁好睇都無人睇

魔王

塊布好慘

塊布係咪死左

係
之後俾惡魔修道士復活......應該

次次睇魔王班下屬勸魔王唔好嘈醒公主, 就覺得佢地好善良, 想佢地快啲放公主走仲好

公主喺魔王城係渡假

公主喺魔王城係渡假
根本唔想走

隻熊仔好得意

公主係畀修道士復活返?乜魔族可以幫人族復活㗎咩

是但
正如點解班魔怪咁善良
公主點解咁勁
魔王成個game gm咁, 為勇者著想

幾時有新一集

我覺得最好笑既係公主拎住把「疏」係到敲，然後兩隻熊就好似中邪咁拎住鎖匙去開門俾公主

冇人譯第二集

今晚先播

e套野真係好笑，lm

CLS 公主夠竟殺左幾多個床單怪

次次聽到 {達成目標音效} 都覺得很治愈

1........2.........3.......4............
....................

惡魔修道士

松岡+inori

都喺教會復活咗啦......應該

02 gif (24/46)
OP

熊仔幫佢冚被

8號波 Oyasumi

Total: 46 gifs
album:
channel:

笑撚死,一出場又俾人剪左

熊仔已經係公主手下，遲啲仲有茄子海豹

自動獻身

只係剪個身究竟有無死到

如果係王子既話
係咪一早死左

好想買個兩隻熊🐻

其實公主嘅手工藝好勁

其實魔王都鍾意毛茸茸

搵我配音真係正確

D魔族咁好人
正常一定俾人日日虐待拷問點樣入侵王宮之類

魔王係直接喺公主間房抱走公主
根本冇野需要拷問

成個腦都係ノンレム睡眠 レム睡眠

手同頭唔要

op會唔會太cute
啲布好慘rip

巴打唔好咁

勇者

可以無限死無限復活

笑住去長老個到搶嘢-->

公主D死法都好好笑
係咪知道會復活已經唔怕死

復活之後順便拿多幾個棺材返去做後備

仲有熊貓天使

笑死

係咁唱レム睡眠 レム睡眠，仲要係祈唱
迫害

隻惡魔熊仔好得意

超好睇 想追埋漫畫但又唔捨得一次追哂

勇者快啲去拯救魔王城啦

我諗勇者要拯救魔王多啲

PTT有post講黨派(有雷)

平均每星期死一次

好洗腦

睇完第一集 張床好似真係幾舒服

點解D惡魔1D都唔惡 好難唔比公主恰

熊仔惡魔

公主係前代魔王轉世，所以食住成個魔王城
利申:鳩up

設定上魔王城係永夜城

而公主個名叫"栖夜"(栖係棲息個棲ge異體字)
所以魔王城根本公主ge主場
連魔王"黃昏"都唔夠佢黎

P.S.
勇者"阿乜野基"個名意思係"破曉"

笑撚到仆街
總共有幾多集？

終於明白乜野叫贏喺起跑線
如果有得無限復活
一個禮拜同你死一次
攞多副棺材備用

每買一張床單
就有一個怪物包袱布受傷害
沒有買賣就沒有傷害

成班比公主搞一搞就訓左3日 笑撚死

03 gif (25/51)

Total: 51 gifs
album:
channel:

del左

剪穿迷宮果吓真係霸氣

估唔到佐倉都喺到出現

今話啲音樂用得好正

咁剪法魔王城遲早變危樓

把剪係咪ATK+999

神器床頭燈

表情包

魔王諗都冇諗就撲埋去
不愧係松岡

好撚on9
我係佢索性用魔法攻陷魔王城自己做新魔王然後日日訓
邊個阻住我訓我就殺邊個

魔王連細路女都攪

根本就冇諗住走

點解要走

做魔王要處理好多公務
梗係唔去做

勇者黎到接佢會點

神官一定係驚

「我想你摸我」
「你既手指啱啱好」

要返去做社畜

又隱藏神劍又封印魔道書
仲未計作弊武器鉸剪同風之盾
玩哂啦公主
魔王想幫下勇者升呢都唔得，冇咩道具

鉸剪勁過晒所有神器
話說最後封信代表咩?魔王同勇者有咩關係

應該有啲特別關係
之前魔王都特登俾勇者揾到個風之盾寶箱
不過俾公主整到變左合成垃圾枕頭

公主真係好打耳

睇左一陣漫畫
點解d惡魔可以咁錫公主，根本就係天使
魔王又成日諗方法幫勇者升lv，雖然啲神裝被公主拎曬黎做瞓覺設備
成班惡魔雖然日日都比公主虐待但係根本成班就蘿莉控
惡魔小熊真係好可愛

公主先係魔王

最後魔王獨白笑到仆街
同勇者講你既公主過得好好

史上最邪惡既公主
最善良既魔王

岩

有啲似個老公同岳父講你個女喺我度過得好好

屌 第一集已經笑到仆街

LM

loli

成村蘿莉控

04 gif (10/32)

Total: 32 gifs
album:
channel:

又多咗受害者

隻海豹幾得意

柯南

首op 幾得意

把較剪做咗頭飾

茄子海豹

夏天嗰陣攬住瞓一定好涼爽

發覺根本全部魔物都希望同人類共處

魔王綁架公主都係想親近勇者

公主真係好可愛

受害者仲有冰雪巨人同 火箭龜呀

其實呢套係咪蘿莉番

全部都會俾惡魔修道士復活......應該

要砌返好

演說嗰段好Overlord

都係少年Sunday

笑死 公主係内定下任魔王

公主把聲搞到我都想瞓覺 太有磁性

公主今集殺好多隻怪
變細見到魔王仲以為會打埋佢

白狼=惡魔

仲罰冇零食食同沒收海豹
點解啲魔物好似啲老豆教女咁㗎

睡丫～～

( ˘ω˘)<zzZ

借火cls

有冇人同我一樣LOOP左第3同第4回廣播無限次

有字幕？

公主毫無人性 隻龜話炸就炸

所以變細左之後改話「好想收養佢做孫」

當藥咁食？

救命啊
番工又聽 LUNCH又聽 收工又聽
聽到就黎識背

公主嚟咗之後佢workload應該大咗好多

第1集已經知公主最似魔物

你要字幕就只能睇bili 了

邪教徒發現

集集都好笑
但內定下任魔王都講得出

我邪左年幾了
最近發現5ch 都好多我同類

其實
同事實相差唔遠

日本以至全球黎講神祈應該係第二大派

我發覺首OP好撚洗腦
耐唔耐個腦就出現首歌

做到佢唔撈

萬用剪刀

遲啲勇者黎到公主會唔會趕佢走

呢個係唔係向CLOCKTOWER 致敬

淨係今集公主殺左幾多人

惡魔修道士會復活佢地唔怕

好鬼死得意有冇得買

著完輪胎係到跳舞
去冰區扮隊長個part笑撚死
そうだ

工具鳥

真係人質黎?

首op一直似打機音效
原來有

呢套係本季良心

你真的是人類嗎

隻雀好慘

一開始班魔物已經好擔心公主冇人同佢傾計
最後見佢日日自出自入去砍樹都睇慣埋唔理佢

魔王好可愛全套最鍾意就係睇魔王
公主係咪太癲斬樹嗰段笑到pk

木兄

仲可怕過現任魔王

笑撚到仆街
開會個度一開頭諗啲BGM咁撚煩架
原來係公主係度吹喇叭

Vuvuzela啲聲真係好煩

可以復活......應該

樹大哥好慘

班魔物大佬食花生睇戲

拒絶の壁

所以當年南非世界盃真係好嘈

哈比好慘

佢地冇諗過要加多公主間監牢道門同保安
繼續由佢自出自入
開會都廢撚事理佢

仲要個會係傾緊派咩人打勇者都由得公主喺到
做人質做到咁爽佢真係第一個

差啲以為公主想剪左哈比對翼落黎

最尾會唔會公主先係魔王城最終大佬

其實除左床單怪好似其他怪都無死?

惡魔修道士應該會復活哂佢哋

棵樹好好笑

殺怪殺到升爆level加衣食無憂

已經係

05 gif (23/56)

拒絕之壁(惡魔小熊版)

我唔知 我睇唔到

Total: 56 gifs
album:
channel:

成套嘢係睇公主點樣迫害魔物
本身諗住隻雀又會畀公主殺，好彩冇落到手
不過公主呃咗佢感情仲慘過死

表面係人質
其實係魔王候選人，點可能待薄佢

應該都係女收男殺, 不過有得復活.

左膠樹精
輸民意㗎 畀公主走

不過成個魔王城上至魔王 下至熊仔
都係公主統治緊

笑撚死
乜撚嘢叫送皮膚

唔係真係咁咩
但佢怕整爛

課金買既角色skin

復活其實係咪票等每次換床單被單 回收屍體先做到

拒絕之壁好正

究竟夾咗幾多隻入倉

同一時間有幾多隻唔知
不過應該有非常多隻入慣公主個倉

魔王城好似公主玩晒咁
btw隻熊仔有無得買

我都想買返隻

魔王: 你做咩鳩

呢度實有木棉花d 人mon 住

係咪某台主搞事呀？

公主唔想魔王城崩塌，呢到笑到癲

惡魔小熊只搬走公主唔理魔王

全部入哂公主派

🙏🏻
✌🏻

惡魔剪刀手公主笑到仆街

啲熊仔已經唔理魔王

魔王：作反啦作反啦

強力乾衣機

因為魔王唔會感冒

邪教

公主真係有精神病既天才

呢套鬼佬個邊係咪冇得睇？
咁撚好笑都唔見上榜

已經預視到勇者黎到個陣會點公主會趕佢走
不過勇者去唔去到魔王城都成問題
返反起點

其實呢套木棉花有買咩見佢放左PV但未見過佢放全集

公主拿魔物的腦袋當作祭品和宇宙通訊，現在正在製作用兩秒就能毀掉魔王城的兵器

係咪叫安眠教主
教條：幫自己安眠，幫埋你安眠

公主：唔好阻撚住我瞓覺

最後魔王都suiya

suiya係單位
fundamental unit of sleeping

呢度笑撚死換轉係我已經可以3 suiya

今季12集完？

06 gif (20/46)

Total: 46 gifs
album:
channel:

每個禮拜都係為咗睇惡魔小熊

惡魔小熊 2200円

好想要

淺色左

咁淺色架

買返幾十隻做拒絕之壁

10cm高好細隻

水瀨呢幾隻都係咁淺

見到有comment話公主想利用哈比先扮同佢做朋友好噁心
痴撚線睇搞笑番都有左膠

想要呢隻size多d

呢隻應該係1:1
可以砌到拒絕之壁

睇左今集迷你劇場
魔王想換左公主囚室把鎖

1:1應該要6萬円

想佢出個塊鬼布怪
睇下有幾柔軟
應該同睡眠用品公司合作出限定品
我都想suya

想同小熊suya
近排訓唔著

出熊仔冷底褲

真呀可唔可以出返隻深色啲

換鎖有乜用，咪又係熊仔拎鎖匙開

作為一個失眠社畜，睇呢套作品睇到好虐心。
屌，點解公主可以咁幸福呀

佢無啦啦俾人老笠咗去魔王城
枕頭又硬，床單又cheap，訓都訓唔到
直頭係受苦喎巴打

只係佢面對呢啲逆境冇放棄，掉返轉諗方法可以享受當下啫
其實呢個公主，抵佢做魔王

你啱

點解失眠既？
整到個人超倦，透支晒
想幾時瞓都得

我見佢會出惡魔小熊枕頭袋

講真公主本身都係社畜來架
佢已經畀人老笠左好慘
佢都係諗辦法令自己好過啲

幾時有茄子海豹

都有出

有冇兵巨人不倒翁連枕頭型槌

想要Husky改

佢d圖有1:1 即係之後可能會出

1:1唔會再出 我諗 話晒限定版

原來熊仔都有cosplay衫

隻熊仔搬公主返屋企
唔搬魔王偏心到

開頭啲魔物會問點解公主出到監倉，但依家都慣晒，咁其實佢地知道係熊仔偷俾鎖匙未？

班魔物已經當咗公主係家人咁
公主又開心
反而唔想勇者打到黎魔王城

哈帝斯

Matrix

呢段好warm

一齊大叫幫公主果度

成班喺運動會幫細路打氣ge家長

公主幫熊仔梳毛
魔王唔會

所以公主（下期魔王）先至係老細

應該知啦，不過已經冇諗住理，因為公主點都有辦法出到去

整大阪燒?

又笑到仆街
成班幫公主打氣
matrix避火球

開頭公主係邊度整個炸彈出黎

我仲以為會講哈迪斯頂唔順送返佢返去

完全估唔到嗰個毛球係炸彈
嚇撚死嗰3個細路狗

班細路真係唔識死
佢地覺得好恐怖既husky改都驚既公主黎

買左首OP可以不斷loop

公主真係cls

笑到仆街 魔王城班人好似贏世界盃歡呼

惡魔小熊真係好忠心不過唔係對魔王

其實點解唔想凍親個肚係整胖次唔係整衫

日本人好似興著腰封同羊毛底褲

佢條底底可以冚埋個肚

好溫馨

直頭係忠臣

成個魔王城都對公主好好明明公主搞到佢地一鑊粥

因為魔王城既人都係一班良心MAX
佢哋一直好內疚捉左公主

屌你老母MATRIX

最尾隻惡魔熊仔識得搵主人

公主最尾攬住熊仔而唔係枕頭
算佢有返啲人性

因為公主為佢哋平淡嘅生活增添咗十二萬分樂趣同驚嚇
睇下今集最尾就知

佢地平時係咪悶到冇野做
就算唔計公主亂搞野
佢地原本都諗住引導勇者黎打魔王城仲千方百計幫佢升level

熊仔

先前果句好正：

狗： 呢隻小熊
公主： 我最近養嘅！畀返我！

07 gif (22/45)

扔粒炸彈出黎果下真係估你唔到

想知husky改有幾重

Total: 45 gifs
Album:
Channel: |

果粒炸彈係咪寶物庫執返黎的

木棉花HK個 youtube channel有upload呢套嘅嘢PV
但又冇喺youtube播，話喺各大平台上

但我又唔見viutv有，係咪玩嘢

木棉花個PV呃鳩人我開頭都以為佢買左
原來冇

佢應該係買咗嘅，冇買到嘅話連個PV放出嚟都係侵權
但唔知做乜唔播出嚟，畀佢呃鳩咗，搵嚟搵去都搵唔到真係燥

我諗有機會喺台灣嗰邊買咗但照擺埋落香港youtube

佢仲放左兩次PV
有人問佢係咪會放出黎
佢又答唔會

即係點木棉花代理但俾左支那bilibili獨家播？

我上bilibili webpage話版權問題我所在地區冇
望住APP限定特登開個模擬器裝bilibili望吓又係冇

唔知木棉花做乜鳩 要畀bilibili播，谷鳩氣睇老翻算
我netflix，viu會員都有，一心想支持正版，點知木棉花唔掙氣

肯定揾錢的掟佢啦

要討好下屆魔王

比我做小熊都選公主啦！
你又無幫我清潔
又無攬住我瞓教
喺公主度幾幸福呀！

D熊仔真係好得意

惡魔小熊飛黎搵佢

可唔可以整個外傳俾班熊仔做主角呀

公主最尾果下係攬小熊而唔係攬枕頭 sweet到

ʕᵕ㉨ᵕʔ( ˘ω˘)<Zzz

第8話故事大綱&先行圖

兩個魔王城都搞唔掂一個公主

只要魔王城係冇日頭
就冇可能搞得掂公主

火焰毒龍好橙

公主食死貓

惡魔小熊:佢個口比我大

咁樣輸咗

第一次覺得公主慘
我一開始都以為係公主做

惡魔修道士：炸死咗都可以復活返，唔怕啦

好得意

高級治療藥當運動飲料飲

仲有幫訓左既佢刷牙

火焰毒龍

唔怪得咁難瞓得着

あなんとか君

俾個讀法笑死

呀！なんとか君

呢套野既漫畫好啱訓唔著時睇…次次睇漫都會跟住公主一齊想訓
動畫幾好

有咩因果關係?又唔係咖啡因

唔知呢個係咪魔王個女睇落似相反人格嘅公主

公主原來同勇者一樣大?
我仲以為公主係細路女
魔王想推倒公主個到仲睇到我

公主童顏

平板

惡魔修道士已經當咗公主係自己個女咁照顧

其實勇者慘過做兵

支持打柒勇者阿咩咩咩

08 gif (21/41)

毒龍真係多得你4條友唔少

Total: 41 gifs
album:
channel:

如果唔係依4條友 毒龍就打柒咗勇者啦

豬隊友

如果公主比勇者捉返走 班魔族一定傷心到仆街
個個都當公主係半個女咁湊

到時候班魔族就會去人類王國救公主

如果勇者打到入魔王城 十杰嘅魔力應該都比勇者打走晒

比佢打到debuff 應該唔夠揪了
不過十傑冇左，都可以換新既上去架姐

惡魔小熊會飛去送枕頭俾公主

出公主製枕頭?

BTW
想要1:1惡魔小熊

公主肯跟佢走先算啦
魔王城好食好住好suiya

+1

今集feel到 勇者係公主剋星
仲要係未婚夫

都幾肯定勇者到時救公主嗰陣
應該會俾公主踢走

仲未講惡魔修道士對公主暴走的愛
然後勇者永遠都唔好嚟搵公主

新嗰集小劇場

第9話故事大綱&先行圖

第3張圖

係咪真㗎 公主會出土人

會唔會跟埋隻小熊

點解我睇睇下覺得呀咩咩勇者係反派黎
魔王城人啲人咁好

勇者明顯係痴漢
當住D 女面前食蜜蜂

呢排追漫畫,覺得漫畫入面D互動做得好睇D
同埋好笑好多

今集工作mode套衫，好似小朋友扮大人咁

其實公主真實年齡唔係太細

一開始個電話好慘

HP -100/100

我知，上集睇到佢同勇者年紀差不多

公主戰鬥力其實好高 一掌就打爛咗個水晶

今集笑到癲
水瀨祈好qq

黑絲公主look喺第一話幅畫已經出現

BTW
班老野其實係煩緊冇公主喺度要做多好多野
人類王國根本黑心企業

今集好好笑
啲魔族越黎越on9

想動畫做D長少少既篇章
好似研修旅行果D

呢排晚晚臨訓前都睇漫畫笑到我傻

全部都蘿莉控
扮人質笑到我

水瀨配得好好

後面18X-19X好多話都好正
希望可以做多一兩季

呢套野由漫畫開始已經笑到仆街
根本公主先係魔王黎

姐係幾多？應該都係未成年？

好耐冇笑得咁開心
對上一次笑到肚痛應該係月刊少女

都係動畫工房做改篇

希望呢套有二期
月刊少女咁撚好笑都冇

無視第一段搵哈士奇之後變放狗笑撚到
仲有班熊仔好明顯已經當左公主先係魔王

做model勁得意

佢可以徒手打爆浴缸
用鉸剪剪穿牆
應用係點滿STR

強烈要求出1：1既惡魔小熊

成左年啦應該 無確實講過佢幾多歲

年頭好似出咗,不過係限量送

第一次見到任務失敗個框

真係好似

行星大串聯笑到我癲

魔王：公主應該要持有身為人質既覺悟！！

Twitter D圖好正

成班錫到公主燶魔導士一見到公主損左即刻心都痛晒

公主解甲

個BGM都好抵死

下一隻公主養的寵物係邊個？

係監扮人質個到聽到五月聲線

聲都變埋

黑絲公主

扮人質笑撚死咗

今集超好笑
訂唔到嘢一下打爛電話
磅條繩去魔王啲人度
扮人質
魔王城啲人真係太好
今季新番其中一套最好睇

搞笑番第一

只不過係魔物嗰邊
公主暫時仲係100%成功率
想睇公主失敗

都冇乜機會
成班魔族咁錫佢
可能勇者黎到就有啲可能

希望勇者一世都黎唔到
扮人質真係笑死 又會咁聽話真係扮

變咗五月

09 gif (23/49)

Total: 49 gifs
album:
channel:

樂不思蜀

返去要繼續做黑工俾我都唔返

「公主大人未做完唔可以訓」

呢邊好食好住

仲要有班魔族頂住勇者呢個KY

係咪開始想行主線 最後公主諗點解魔族咁溫柔都會打起嚟

原來公主左拗

牛牛

呢套嘢主線就係公主瞓覺
無其他架啦

有無人劇透
公主會唔會幫魔王打走哈迪斯？

哈迪斯好差咩
佢同魔王似基友多啲

不如問公主會唔會幫魔王打走勇者仲好

叫埋修道士幫手

仲有你

咁我去叫埋樹妖

第10話故事大綱&先行圖

哈迪斯你當路人啦根本唔係重點
主線就係公主要訓，有得訓又訓得好，話知係邊度
去到後面係神奇到

公主又睇電視

電視姫

呢個電視姫好有破壞力

電視姬
嚿水晶應該又凶多吉少

波塞冬面紅

RPG

魔王去返人類嗰度

halloween 練習中

主題樂園一天遊

只有公主先會中伏的陷阱

美式足球 衝鋒21

我真係好撚可愛

惡魔蝙蝠幽靈

見到衝鋒21果下大笑咗

惡魔小熊真係好得意

好想買

笑到仆街

公主同魔物結婚就可以解決問題了

咁就需要解決未婚夫

以及雙方父母同意

公主都唔鐘意未婚夫

佢細細個已經證明佢係好難被解決(好多方面)

震住講野笑到仆街

熊仔排隊訓按摩床

今季最鐘意呢套新番，真係由頭笑到尾

原來得12話

公主凌駕十傑

果然係下屆魔王

社員福利

cls

公主震住講睡呀，我笑到胃抽筋

下次去日本一定瘋狂買周邊產品

1:1熊仔

唔使去日本，上網有得買一定狗沖

myself搞乜，安達又未有，公主又未有

cls今集

太震瞓唔到

應該係煙花嘈醒
之後都震住suya

有喎，啱啱先喺myself睇完

見到呢幕嗰陣都諗緊咁似JOJO嘅

點解波塞頓唔用三叉戟攔截

整傷公主會俾寵姬三人組鬧

勇者叫曉 註定同公主唔夾
魔王就叫黃昏 都係同魔王一齊好啲

長矛攔截

10 gif (21/46)

Total: 46 gifs
album:
channel:

仲以為個DX枕頭係假野嚟

一定要出第二季阿集集笑到仆街
動畫工房出親啲搞笑番都好好笑 野崎君又係笑到肚痛

好似唔錯

野崎君咁撚賣得都唔知點解冇第二季
希望呢套唔好好似野崎君咁

呢套係少年Sunday上面連載
正路應該比野崎大機會出第二季

希望係咁

撕丫~

今集好似一家人去旅行咁
公主騎狗狗

近排忙 睇呢套真係又治癒又自虐

有冇代購想入手

有冇得買

嘶吔～

點解女性會覺得咒術係萌

55555

第11話故事大綱&先行圖

有睡衣惡魔小熊亞種唔知係咪要出場呢

同佢差唔多樣果個魔族女做左佢條𡃁？

四重先有用架

點解會有任務繼續框
真係好好笑
可摸耳有第二季

男性部門頭3位都有水瀬祈

媽媽好正

佢依家直播緊打golf唔知今日有冇呢

隻狗洗乜專登變裝,剝曬衫4隻腳行咪得

植物女兩條鞭仲未生返出黎

gchi打撚死勇者

cut咗"真"睡衣派對

制作組似推魔王x公主

太大隻 都會嚇親人

魔王城全體下定決心全力對付勇者

用沙漏變返細個就得

修道士係呷醋？

父愛變質

下集就係最後一集

修道士真係笑死

得返一集

今集發覺魔王其實好似啲遊戲gm咁整咗個拯救公主遊戲俾勇者玩
修道士為咗個女，魔王都冇面俾

fans

好慘 連惡魔小熊都唔理佢

你唔講都冇留意

惡魔小熊真係好得意

支持老爺爺和公主喔

越嚟越覺得魔王城係一個比勇者闖關嘅迷宮
魔王就係迷宮設計者

今集係RIP

佢又咁岩拎住三叉戟

世界末日
冇睡眠任務做啦

好想有二期

黑衫係松岡？

係

下一集最後啦，好唔捨得

今集上埋床

公主呷醋

啱啱補完漫畫呢集
原來動畫cut左最尾公主同修道士講個句

( ˘ω˘ )<RIP

勇者有種善逸嘅味道
聲優都一樣

唉！勇者打到黎
都幾難有二期

到第二第三期勇者都未到

魔王城でおやすみ
でびあくま1/1ぬいぐるみ

1:1惡魔小熊

5000円又唔係好貴喎

呢個樣整得幾靚

惡魔小熊的日常，搞生日會
因為魔王城有好多隻小熊，日日都係生日

想買但係冇海外配送

ho cute

會唔會有第二季
公主戰鬥力真係好痴線

第12話故事大綱&先行圖

呢套漫畫買唔買得過

漫畫都一樣高質 睇得開心咪支持下

又要集運

10個幹部依家先打左2個 未有耐打到黎呀嘛

唔係三個咩？
沙龍、波賽冬、毒龍

呢啲多數會cut集運單

咁點買

搵代購買唔買到？

今日生日又係最後一集

11 gif (15/51)

Total: 51 gifs
Album:
Channel: /

應該係22號先係生日
動畫組好似搞錯咗

有時差 公主世界22=我地嘅21 一定係咁

母后認錯自己個女

幫兜
通常日本啲電視台節目時間係 06-29點咁顯示
即係朝早6點到第二朝凌晨都當同一日顯示

所以結局嗰集喺22號凌晨播，但節目表角度嚟講係21號晚

好耐冇試過睇輕鬆番睇到咁唔捨得
見到個bd銷量應該都冇乜機2期

有冇銷量數字睇

我都係睇5ch架仔講咋 冇實際數字

好似係1082，一般數字

記得以前睇唔知白箱定爆漫講過過3000先係回本
6000先有資格傾2期

呢套好好睇真心想睇多季 最尾勁warm 阿媽一早知發生咩事 同埋公主個感言
中段又好好笑 點解bd會咁低

molamola

End gif (35/77)

( ˘ω˘)<Zzz ⁠

Total: 77 gifs
Album:
Channel:

小邪神話兩千就夠

2020 年
依個類型似係最多得兩千

好好睇

睇完好空虛 快啲出第二季

冇得再睇小熊

我覺得而家未必講到咁死

迴響大，串流平台多人追，甚至帶旺咗原作，可能都會幫到拖

好似林家龍咁
BD賣得3000幾
但一樣有S2
仲要繼續係Kyoani畫

不過小邪神玩埋眾籌
第3季好似籌到3000幾萬yen

希望啦 呢套真係好正

魔王城原來係用歐元

原來魔王係嚟自歐洲

二期線最少都要5000
不過而家無講得咁死
好多時只要推動到漫畫銷量的話就可以出到二期

所以我上面舉咗林家龍呢個例子
S1 BD得3000左近，但都有S2

最尾公主講野嗰段根本就係名偵探柯南

其實應該知

大團圓結局

物語系列

睇完動畫之後漫畫邊一集睇起

笑到仆街
希望有第2季,仲有好多好好笑既故仔未做
同埋想再睇惡魔小熊

魔導士真係錫到公主燶

呢套今季最好笑
希望可以比我買到熊仔

由頭啦
飛咗好多好正章節冇做

完左都想再講多次
水瀨真係配得幾好
明明把聲係眼訓有氣冇力聲
但係都仲表達到感情

完左唔想做人了

邊睇邊笑好歡樂但諗起原來已經最後一集哭能咗

個個都變左惡魔修導士

影武者遲公主一日生日

預冇第2季
準備由頭睇漫畫

呢幾年啲Bd銷量已經唔同哂
靠netflix啲呢平台已經回到好多 不過千幾開第二期都有啲難 睇吓靠周邊賣熊仔出唔出到

咁就完咗
班惡魔真係好錫公主 好似自己個女咁
好笑得黎又治癒溫馨
真係好好睇 要出二期阿！！

老母幾正仲要係早見配

賣床

放完張床褥惡魔小熊遮住左

咁就完咗

邊條友諗既設計。。。。

d 熊仔有褲著

熊仔廁所

感覺好呃錢

即係買海報

用條脷將車厘子kuang打結嗰到諗起輝夜

btw好想有第二季啊

睇緊漫畫
原來睡衣派對有舉行到
惡魔修道士真係沉左船

加多幾千yen 有特典 1:1 熊仔 可能好賣得

最後d惡魔小熊好cute

隔離套熊熊勇闖異世界咁都有2期希望呢套都有

唔係掛
咁魔王呢

終於收到
好精神嘅公主

啲底褲熊仔好得意

見D代購貴撚到 差唔多成6舊

最平都540
想買呢個多啲

黑絲工作服

女王講果句好可愛既魔王係講緊公主定真係魔王

有冇tg sticker pack

bd賣得仲衰過成神

見到個數字真係接受唔到
希望原作賣得好啲可以帶挈到Season 2啦